一人一個臭雞行為

我先 明知人地有女朋友仲r水吹既垃圾臭雞

唔俾我屌

比我屌

毒 ching

對child登仔黎講,女人呼吸都係臭雞

唔受毒撚媾